有無人驚 搵同年齡嘅女仔做對象會害咗人???

尤其是自己事業未穩定 但女仔青春有限

講得好！

唉 哭撚咗

未必嘅 都要睇下個女仔份人係點
有啲好女仔會甘心同你一齊捱

有樓 ，廢青 會唔會害咗人？

有同感

樓主就係問點解要個好女仔捱阿

唔好睇得自己咁獨特，
女仔就算唔係你身上都會得到好多愛，好幸福，
可能更好更多

屌那有女
你溝到先

好驚搵到個一開始肯捱 但慢慢就變到好現實 然之後心淡離開

呢個真 邊度有pure女仔可以溝

係， 建議男人40先開始搵女

如果佢肯陪你支持你 你仲話咩唔想害咗佢驚浪費佢時間 為佢好先同佢分手先叫害咗人

唔驚喇，吖婆得幾年命

所以我搵緊個大幾年嘅女性
事業穩定心智成熟
娶得過

諗得過 到時再做sugar daddy算

咩阿婆啊

我話同你一齊捱捱到40歲都得,你話點解要我同你捱,你又話唔想結婚生仔,你又話你7年黎個plan從來無我,你又話你連將來都唔敢諗, 但又唔係唔愛我,真係好自撚私,你真係害左我,唔係因為你唔想同我結婚,係因為你根本連愛我都唔係......

I know that feel 講到最後其實都係佢唔夠愛你, 或者佢貪玩

會
尤其是係對住啲少經驗嘅好女仔
直情想避開佢哋

真係唔好再扮咩不婚主義,咩毒撚悲觀,唔愛米唔愛囉,講到未米又係想搵後生瘦底大波,最終我都只係用黎造就你一下段更美好既戀愛
所以男人無錢無責任感就唔好拖人喇,搵d後生d啦,自己舒服又唔會浪費人時間

女權：男女平等

你個故事係遇到壞男人?

impossible